［搞走塑］到底你班環保撚知唔知美心既無飲管日係點撚樣嫁？

呃咩人啫？
人地美心係不主動提供飲管咋
D客問到 職員都係會派
人地問唔問職員拎飲管關你撚事咩
你班環保撚咪衝出黎柒啦

想拎光環姐
佢地咪又係嘆住冷氣玩fb😂

m記奶昔無飲管點飲呀 ，屌佢個hi

柴灣無皇管 環保撚夠薑嚟嘈

最大問題係
佢地對於人地個政策一知半解就出黎屌
仲話人地呃人果下先攞命

利申：好少幫襯大家樂大快活美心
只係好憎環保撚成日衝出黎柒

環保撚：自備不鏽鋼飲管咪得囉！
知唔知海龜會俾膠飲管插死啊！

轉個頭就支持填海起公屋

環保撚弱智都唔係第一日嘅事
同貓義工差唔多

貓義工我唔太清楚
係咪會偷人地貓？

正常人想養貓唔想買助長啲養殖場就搵佢地領養
班友就百般刁難,又查家宅又盛

我好似有d印象
係咪又話你間屋唔夠大
唔夠空間俾隻貓生活
一年做幾次家訪之類？

好想號召多d人屌柒呢d拎光環既環保撚

exactly係咁

搞撚到好似文革咁

職員主動派 要屌
擺係度俾客自己揀拎唔拎 要屌
個客問職員拎 都要屌